心思思想屌閪剝左底褲

我碌鳩好撚醒日日抬起

今晚屌鳩你

任由我淫賤到死～

毒龍鑽～又屌鳩你～

屌閪屌閪 我鐘意屌閪

做咩姐你

一對奶～～～

屌西窿玩冰火不可出野

玩冰火吹吹蕭快謂無比